{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014920",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 베리식스"
    },
    "text": "当宿は計41の客室で構成されており、言語サポートを含む様々な案内サービスを提供しています。 追加人数を許容する場合には追加料金が発生し、部屋ごとに入室基準を確認する必要があります。 主なシーズンや特定の日付、祝日には料金が調整される場合があり、入室時には身分証明書を確認し、未成年者は制限されます。 朝食は無料で提供され、07:00から09:00までハムチーズサンドイッチ、ジュース、牛乳、コーヒーなどが用意されています。 24時間ずっと利用できるコンシェルジュサービスも提供され、NetflixとYouTubeを視聴することもできます。 駐車場にはSKホームアンドチャージ7kWの電気自動車充電器もあります。 宿に対するレビューでは、きれいで広い客室、親切な社長、便利な駐車スペース、広いバスルームとトイレが便利だという点がよく言及されています。 しかし、寝具の状態やラックスの匂い、蚊の問題が言及されることもありますが、全般的にコスパの良い宿として多くお勧めします。 駐車スペースが不足しており、社長の親切度が問題になることがありますが、追加的なタオルの提供とエアコンの匂いの問題には適切に対応して不便を最小限に抑えたと思われます。 結論としては、この宿が平均レベルのモーテルだという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿は計41の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数を許容する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を許容する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はシーズンや特定の日付によって変動しますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金はシーズンや特定の日付によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書はチェックイン時に必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書はチェックイン時に確認されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊制限があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューでよく言及されるポイントは何ですか？",
            "answer": "宿に対するレビューでは、きれいで広い客室、親切な社長、便利な駐車スペース、広いバスルームとトイレが便利だという点がよく言及されます。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューでよく言及されるマイナスポイントは何ですか？",
            "answer": "寝具の状態やラックスの匂い、蚊の問題が言及されることもありますが、全般的にコスパの良い宿として多くお勧めされています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはコンシェルジュサービスがありますか？",
            "answer": "はい、この宿には24時間利用できるコンシェルジュサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場には電気自動車充電器がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場にはSKホームアンドチャージ7kWの電気自動車充電器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 412
    }
}